[COYS - 黑警死全家] 熱刺球迷吹水區 170

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
[black]
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/black]

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
19 - - Ryan Sesegnon 施斯隆
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
14 - - Georges-Kévin Nkoudou 尼高度
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Luke Amos 阿摩斯

真熱名單Update @20190921 連會員名, 59人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

屌你老母會唔會太誇張

攰都要撐住呀大家

LM

馬鞍山嘅 今日要小心

洛神2019年都唔洗再見
Lo Celso要11月
施施龍仲未清楚

dybala 2019年都唔洗再見
Lo Celso要11月
肥普仲未清楚

邊個再提大巴拿即刻冚家剷

大巴拿 咸家剷

籃波完勝足球

教練
我想打波呀

YES

去三肉打波？

食少枝煙先喇

炒咗車

Tottenham Hotspur target Paulo Dybala has now claimed that it wasn’t a “nice thing” to see him linked with clubs:

“Hearing your name linked to every team and every place, where you don’t want to go, isn’t a nice thing. I want to stay here.”

#THFC #COYS

可以繼續撐harden了

唔通嚟熱刺護級咩

戴巴拿都唔關佢本人事

唔好再提

帶 bra la

含撚啦

狙擊返樓主先

做得好

科只係俾Gnabry入一球

我睇我好似hea踢
我諗我英超一出黎就正選了

ccv比gnabry入0球

佢國腳黎？

🇰🇷 Another ⚽️ for Sonny!

South Korea lead Sri Lanka 5-0 at half-time.

#WCQ2022 ⚪️ #COYS

仆街我喊到想死
點解會係真

？

中大女仔個個

睇緊直播
望住成班學生喊

段崇智係唔撚係人嚟

究竟幾時可以制裁班狗

要求低
俾人夾都好，肯出現已經比其他校長好

15歲

要寫信去/圍vtc了

希望佢之後真係好似佢咁講

Mauricio Pochettino is planning to make drastic changes to the #thfc starting eleven following the international break. The manager wants to build a new defence around Davinson Sanchez, Juan Foyth and Ryan Sessegnon. [Football Insider]

科

肥普都要玩攬炒

上位了

反而對山冇信心多啲

#thfc midfielder Giovani Lo Celso could be involved against Watford providing he has fully recovered from his hip injury. | @Football_LDN

daddy is coming to lane~

帶巴來

龍 科 山 kwp

AC Milan may attempt to strike a swap deal with Tottenham, offering midfielder Franck Kessie for Eric Dier. Both players are struggling for form and are not in their managers' future plans.

[@CmdotCom_En] #THFC #COYS

daddy救唔救得切dier呢？

睇啲消息都話肥普唔會走嫁啦
之少今年內唔會

kessie正wo

咁轉會今年都唔會發生嘅

笑傾被ban 14日

大J 會唔會太型

好野就唔會換比你啦

屌, 曼聯想簽 拿高士文...熱刺快D簽佢replace 肥普喇

呢個岩岩先去教rb 會唔會咁快走
但 呢個教練勁野黎

就算走，獌唔會簽到啦
拜仁waiting him

希望唔好...呢個少帥戰術豐富程度仲勁過哥帥.
D波好睇唔悶...宜加weekend 有時都轉睇德甲捧下RB Leipzig

就算拜唔要
主都唔會賠32M炒肥普啦

睇慣英超睇其他聯賽好唔習慣

覺得德甲打法爽好多～
英超開始有D悶.

德甲肯試肯攻麻，肥普依家個菱形442其實德甲上年都玩緊
不過德甲相對防守性差，因為大家都攻

拿高士文啲陣容流動性好大
踢係踢得幾爽
係希望唔好好似杜曹咁

業餘水平！迪歷特「爛銅」扮金童

阿積士中堅
咪一鳩樣

我地都有2/3嘅阿積士中堅打得好好啊

超人跌緊啦

其實係2個都跌緊

Bayern Munich have made enquiries about signing #thfc midfielder Christian Eriksen. [Sport1]

Celtic set to reignite interest in Tottenham Hotspur’s Victor Wanyama as Mauricio Pochettino plots to sell midfielder in January clear-out’.

Eric Dier, Christian Eriksen, Danny Rose and Serge Aurier are also on the list of players to leave.

#THFC #COYS

究竟rose係咪中出肥普老婆
咁撚想賣走佢做乜

呢啲9up報聽完就算啦 季中賣走咁多個一隊搵肥普落場踢咩

rose係自己想走

你當依堆list係一月係代表有機會走

會員雀最清楚
賭仔最忌 開po成日話 輸又輸又輸輸輸
唔輸都變輸了

熱門搞咩
咁多迷信po

“唔信就咪搞事”
“有證據黑警殺人就推啦”
“嗱仲唔係有嘢”
.......

混淆視聽

都幾on9

今日係少人嘅
好在林鄭又柒

50萬wo

感覺上姐
同埋返嚟見無被捕都幾好

驚撚左美國佬

真係有咩

各位香港人想贏嘅話，可以入一入嚟

有冇手足望吓幫手推

其實鄭敬基張圖堅定流

copy鳩硬sir個post架

你點數的

以為佢咁堅

蛋糕

on99

睇地方啦大佬

連登變返兒登
可以del app了

終極on9

到底係蛋糕件事本身on9啲定係兒登仔煲大佢on9啲

兩件事都係

話罷工最on9,又唔係咩大件事

說明已經唔只係連登問題
呢幾日周圍全部都係互屌分化
香港人仲撐到幾耐？

好彩今次無大台,大家只係各自努力,就算佢地退出唔玩都唔會散
如果唔係咁樣玩完就好on9

我覺得係因為冇大台先搞到咁樣
冇大台嘅和平抗爭效用唔明顯，再加上方向唔統一，好容易令抗爭者動搖甚至感到無力
唔係話冇大台就一定會唔掂，但真係要全民勇武先適合呢種形式

大台被針對目標太明顯，一有差錯即刻玩完。
無大台力量唔集中但無咁易完全收皮。
算係有好有唔好啦

睇你目標係咩姐
淨係諗住示威控訴政府博全世界同情嘅話 冇大台會好啲
如果你真係要推翻政府搞革命，點都要有領導嘅人/組織

我覺得而家都重係「攬炒」階段，未到推翻政府嘅地步。

問題係而家政府擺明拖長嚟打，一邊大搜捕一邊消耗抗爭者意志，而家個抗爭方式唔調整嘅話，喺我哋未重創政權之前，可能已經被政府整死
個人覺得用攬炒嚟贏個難度仲大過真革命

唔明煲大佢有咩意思
究竟係五毛做定係連登真係咁多on9仔
切個蛋糕有冇必要咁大反應

下咩事
發到咁大嘅

人云亦云
有時候班廢老講得好啱 後生仔好易受人影響

皇巴拜快買

Saw the match. Overall he was poor.

He just looks like he’s lost all confidence.

Just wish we could stop spreading this narrative that he’s basically a dreadful person who hates Spurs and sabotages the club from within.

其實又係典型表現

再係踢得咁柒得獌要佢

我係擔心大家太依懶HKHRaDA同埋低估中共嘅生命值。以NBA、Bilizzard等事件睇到中共影響力其實係好撚大，所以我相信攬炒唔係一兩年內嘅事。

推文宣po又唔見咁認真

咩風水陣生日蛋糕就出晒嚟
食屎啦！

錯哂地方啦
不過屌鳩佢咪算 篤灰做乜鳩

[@FootyInsider247] | Daniel Levy is ready to tempt Christian Eriksen to finish his career at Tottenham Hotspur with a five-year-contract worth £60M.

Spurs have offered £230,000-a-week along with bonuses to put Eriksen alongside Harry Kane as the club’s top earners.

#THFC #COYS

重要要佢肯續先得

on撚9

bookmark this po

淨係入黎呢到喇

難受

有冇得一開app唔係吹水台同熱門

我有兩個生日願望

多謝你
祝你生日快樂 我的bb

Gay

你用手機set捷徑

我都唔睇連登時事台一陣先

好多分化撚

熱刺隊西波又唔生性

更加唔開心

bd助攻bale逼和克羅地亞
係熱都未見過bd會咁樣殺上黎助攻

其實有
但要對面比壓力佢好少
有期大家都吹奏bd個濟咪係囉

We have today announced a new partnership with @HSBC as our Official Banking Partner for both the men’s and women’s teams in the UK and Hong Kong.

有錢買戴巴拿

心口印兩隻大貓

any kpop fans?

kpop比狗聽

你畀狗屌

科俾警察雞姦？

佢條直腸已經屌到爛咗
已fc

hsbc重有錢？

睇黎韓國演藝圈真係好大壓力
鐘鉉走咗咁耐我到依家都未接受到

其實我唔算fans
但次次見到啲韓星自殺 就覺得韓國個演藝圈好垃圾

想講 雪莉痴痴地線係幾年前開始痴 大家都知佢精神有問題但冇人幫佢
鐘炫係收收埋埋突然自殺 呢個想救都救唔到

sulli係原本已經講過佢有問題
冇留意開佢

之前話live露點呀嘛
可能單嘢搞到佢壓力爆煲

👀 Tottenham are in talks with Michel Vorm about re-signing the goalkeeper on a free transfer until the end of the season as cover for injured captain Hugo Lloris.

✍️ @Dan_KP

衰到要搵返黑氣石

黃之鋒勁左好多

升多件青訓咪算lor
反正出邊個都係比人456

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

Welcome back, @Vorm_Official!

The experienced goalkeeper has signed a contract with the Club until the end of the season.

今季第5個收購

比300k相信都唔會簽

主同政府一樣，唔見棺材唔流眼淚

接得實個波已經比加沙好

都叫多個選擇嘅

Last week, members of the Trust Board met with representatives of the @SpursOfficial Executive Board and senior Club staff for a scheduled 'Board to Board' meeting, The report of this meeting, signed off by both the Trust and the Club, is now available 👉

點解會簽翻黑氣石

素素左腳竟然中龍

隊長1月先可能好番
又要操又未知係咪ok
簽定到季尾冇死嘅

kane踢國家隊都係咁出黎拎波

佢係國家隊做半個10號先明顯
佢拉出黎 比史達寧加另一個去衝

熱刺可以造俾son同lm衝

外圍賽對手咁廢 好難比較
咁夜起身就係想睇kane刷返個射門能力 點知射波重少過另一場既素素

但son lm傳中都唔係好勁 或者講 肥普唔興落底打cut back/傳遠柱

除左Kane，史達寧個角色都好重要，哥狗教到佢射傳控同大局觀都有啲，甚至幾好

Son同Lm仲未有齊咁多野

同埋依啲踢法只可以係國家隊/踢盃賽咁用

同埋英撚始終最大問題係中場點用
上場個3個分工唔明顯
今場起碼睇到正常好多

Kane又助攻

Hat trick
但入唔到波

幾下睇到定都唔入

入了

燈

依家個kane
傳波慾真係極強

玩種族歧視搞到自己隊波輸半打

下季踢你樓上嗰份

以毒攻毒

占狗死全家
你條撚樣都有今日

hehe 反開FOJ

好運D其實10球走唔甩

反占終於吐氣揚眉

希望聽朝大家都有好消息收到

脆回家

不了

科話777派100就唔反

我愛777 希望佢立即實施緊急法
同實行敬禮月

屌你老母施政垃圾報告

連$100都唔肯俾科

why 針

讀讀下變播片

播片預左 但你有得益咩

今晚我出一場好野等大家買得起800萬樓好無？

好呀

出咩

七公呢
等你嗰tips呀

收到風佢針左

基本上次次都買lml黃牌就係發達之路

20號邊個唔撚出唔好做熱狗

原來出咗新圖

20號

熱狗示意圖

最近明顯一次已經係阿扁了

[@AlasdairGold] | Tottenham Hotspur will continue to monitor the situation with Bruno Fernandes and Paulo Dybala ahead of potential moves.

Fernandes represents the slightly less problematic of the deals to do with terms already agreed with the player in the summer.

#THFC #COYS

[@EldesMarque] | Tottenham Hotspur could become the favourites to sign the midfielder Isco if Real Madrid make a move for Christian Eriksen in January.

Zidane doesn’t see Isco ahead of Modric, Kroos and Casemeiro while Valverde has also climbed up the pecking order.

#THFC #COYS

[@AlasdairGold] | Tottenham Hotspur could well look at defensive recruits as well, particularly in that right-back slot.

The club will look to generate more funds through sales, but they have to also gamble on signing players in January even if that does not happen.

#THFC #COYS

星期日20號冇得出

Giovani Lo Celso and Ryan Sessegnon have both returned to #thfc training but will not be ready to feature against Watford on Saturday. | @StandardSport

有無咁撚正攞isco黎換

再提死全家

傳來傳去都係呢兩個

我熱名宿繼大米後又多一成員

如果大米嚟熱刺佢成個生涯就唔會咁成功
歐聯

之前仲傳依場用Lo Celso直接replace

U自己先po完

係咩
今日冇咩留意

fucking true.

daddy唔會真係黎掛⋯⋯

利維邊捨得比咁多錢炒人，除非肥普轉左會

邊有咁多錢比佢買人

hsbc?

條友回撚晒塘啦
曼聯個陣買左咁多人都重可以賴買唔夠人 明明自己買嗰啲唔係廢就玻璃

各位英超球迷,小弟有幾箱panini EPL prizm 白卡,每箱1000-3000張,因為懶得黎執去賣,唔想咁浪費送去堆田區,而家希望免費送出,只求有人接受,冇記錯應該每箱都齊晒一set 300白卡架喇,如有興趣請留tg,

都叫有杯

「Make tottenham great again」

我覺得摩佬係等馬高施華被炒多啲
利維唔係要盃 係要錢嘅人

7公走數狗

獌又炒人，肥普跳船

球霸做球員兼領隊 又慳一筆

到底場波係點

仲mma過垃圾熱

贏波就唔淮走

閉門比賽

Come on james

藍絲狂歡夜

At Hotspur Way for Pochettino's pre-Watford presser. Eriksen suffered a dead leg on Denmark duty & will be assessed. Lloris out obviously, & told Sess won't feature despite returning to training. GLC back in training too.

push

比公安拉撚左喇佢

雀：肥普你重唔死？

[@SportBild] | Tottenham Hotspur are eyeing up a potential transfer for midfielder Denis Zakaria from Borussia Monchengladbach.

The player is valued by the Bundesliga side at £42M, and is rated as one of the most exciting prospects in the German league at present.

#THFC #COYS

之前睇locelso係西甲身型都中中地唔算太瘦 黎到英超一落場 嘩變到kwp咁細舊

Fm妖人 防中好似接近最top

儲咁多中場中又想打菱型咩

防中岩喎

得罪講句
菱形已經係最保護個2個中堅

yes dier同意粉咁廢

何以 雲克斯 未斷腳

@查迪利

farewell 飯都食埋

??

Germany legend Lothar Matthaus rips into Christian Eriksen and claims midfielder is ‘too slow’ to play for Bundesliga giants:

‘If he is not enough for Tottenham, he is not good enough for Bayern Munich’.

#THFC #COYS

講講下冇人想要佢咁

皇巴拜：條撚樣留返喺廢隊唔好出去害人

係
祖仲要有大巴拿

Tottenham Hotspur is to be the focus of the latest Amazon Original docuseries All or Nothing, charting the Club's journey during the 2019/20 season.

#THFC ⚪️ #COYS

今季三冠王了

[@MailSport] | Tottenham Hotspur have not given up hope of keeping Christian Eriksen, and are prepared to offer him a £230,000-a-week deal to try and convince him to stay.

Spurs however are now already lining up replacements with long-term target Isco among them.

#THFC #COYS

一直在關注

一直關注事件

天佑熱刺

今晚幫埋熱刺祈禱先

利維估陣容@20191019 22:00 PL Spurs v.s. Watford

TEAM NEWS:

@ChrisEriksen8 (leg) – suffered a dead leg on international duty and being assessed.

Hugo Lloris - continues to be monitored and assessed.

@LoCelsoGiovani (hip) @RyanSessegnon (hamstring)
Both players have returned to full training.

Eriksen 傷, 我唔覺肥普會轉好多
將Lamela replace Eriksen
前面用返 Kane + Dele
Son 拉單邊.
中場中Ndombele + Sissoko
左Rose, 右Aurier, 中堅V5+ A4
估計場面U U U U U
上半場有一兩次比人打反擊...
講真 V5 + A4 係時後要比 Foyth + Sanchez replace
A4 今年狀態係差左 V5 都係
龍門用Gazza

COME ON YOU SPURS

解散警隊，刻不容緩！
林鄭月娥立即下台！
抗議動用緊急法！[/quote]

民陣副召集人陳皓桓宣布以個人身份發起10月20日遊行。

咁勇武

輸埋今場farewell fatpo啦可以

要帶路了

泛民今次全部都好勇

屌那星
民賤聯有錢到
啲宣傳爭幾撚遠

留意到呢度有大埔手足失蹤

ccv

屌呀大埔出事

點搞 依家大埔公海話要圍狗屋
但作用係咩 我諗唔明

響狗屋自首嘛，睇佢直接過夜定點
me仲響中環

大埔手足小心

我夜d去望下

MAJOR BREAKING: A Barcelona hospital has confirmed that two protesters lost an eye yesterday after receiving the impact of rubber balls fired by the Spanish police.

全世界嘅黑警都係政權嘅維穩工具

閪班牙黑警

肥普咁愛愛斯賓奴 有冇出聲

同肥普割定先

3412

三中堅

依幾年愛斯賓奴都唔係愛閪力了

屈仔，我了

主場比面贏下好嗎

Siggy 好波~
你比佢企定射 就好勁。

但係已經退化到得返遠射呢招

其實遠射都冇咩了依球真係好難得

all in 對家上樓好機會

我快樂有時

而家先出3後衛

會唔會係肥爸爸最後一場

爆佢 曉士都後備

COME ON YOU SPURS!!

散水飯都食埋

垃圾

完

又豬了

半場自己走人啦

3個中堅都企錯位

我屈好嘢

NICE~

廢到

證明唔關雀事

Thank you and goodbye fatpo

連榜尾都可以456

炒得未？

想死了

今場都輸就真係poch out

有d想輸

toby跟甩

toby今年跌watt跌得好勁

請大sam返黎護級啦

成日比杜哥尼屌打

山狗條撚樣廢到笑

認真講
主場榜尾都輸嘅
Poch都係out啦
唔好再話咩球員無心踢（咁耐都搞唔返好更衣室），利維度縮咁

肥普名乎其實係「manager」，戰術細節真係唔係好得。

goodbye and thank you poch

屌你老味施素鳩學人射波

做Daddy 乖仔未

當埋條底褲買屈第2球

派我

0-1完場

轉台睇德甲RB 萊比錫算。

山狗咁撚遠都起腳踢人

on9 佔完中未 明明有2隻翼 係都出單邊 個個塞撚死係中間

比佢做管理層算啦
橫掂同光頭佬咁frd

下半場識唔識換走山狗 轉433
換入尼當比利 同兒子

我覺得近年講得上好睇嘅戰術，要講返去老納玩小明嗰期。小明之後嘅年代全部都係UUU悶到痴線

真心臨場以外我係好佩服佢管理得球隊咁好

老豆grp
熱狗admin崩潰

老豆搵仔都嬲
唔好起肥普底

Welcome daddy we have a good son

老豆=daddy

老豆揾仔
我成日睇你channel.
肥普唔撚識教波丫。

son去左邊

去完北韓隻腳重震緊

開始覺得Foyth 要上位了

Son: 我留係北韓都好過返北倫敦

覺得中堅可以foyth搭超人了

後備席同daddy傾電話

spurs without son is nothing

kane心諗 你班仆街識唔識斬波架

講真 我踢前d都得喇
winks ssk要做既野咁撚簡單

懷念脆了

25分鐘有冇波掂

Stoke都識入波嗱

係咪仲U 緊？
利申: 睇緊德甲。

有冇link

我係kane去皇馬算了

次次睇到d長波斬比lm頂就燥

無心搞就放盤啦

肥普：我早d過去等你

大力過唔到

3個中堅係到互傳刷數據
屌你老母

Thx bro

三個中堅係咁猜

只係覺得肥普到左極限。

重要出波 咩戰術

三中堅傳球成功率過90%

因為中間果件winks正垃圾
連轉邊都唔識
淨係輕鬆橫傳

新佐真奴

好掛住幾年前啲攻勢 每次中間三四個球員搓幾腳 比波走位就將防線拉空曬 kane個陣禁區外割草式球球入
宜家成隊無曬啲overlap 成撚日叫到班閘一早就走上去 塞撚死曬前面又翻唔切防守

週中佢有斬畀脆

dele

屌dele做咩尻

求其換個青年軍算喇

Ali 真係好能廢，快攻終結者

光頭佬打緊畀daddy

屌你識唔識向前跑

dele打前鋒 波都掂唔到

你廢撚到

雀屋企大笑緊

我玩mario kart仲緊張過場波

levy daddy connected

到底踢緊乜鳩 我睇唔透

我一心以為dele好番隊波會唔同

呢d驚我小學已經唔玩啦

掂到，仲要hold撚住

留意翻佢仲係小學

告別表演賽

我手機都好多驚玩

屌湯根做乜鳩
想逼走肥仔?

俾人睇穿晒d燒味

v5隻閪腳

有冇發覺上季咁勁完全幸運之神
勁多波後場大腳9長傳 前面幾個鬥9跑
爭造人多打人少

今季終於見底

鬼

紅撚咗佢直接投降算啦

gg

球證收錢
咁都冇12m

唔通係風水師既布陣
好撚心寒

主啲錢淨係用嚟買VAR

尋人啟事：where’s Kane?

香港要嬴
熱刺要輸

好黑暗

願意用熱刺所有球員性命換取香港勝利

真果個係國家隊

winks屌你老母廢到笑

呢個harry kane唔係真
比公安控制緊

完全唔想踢咁 傳球率0

大家忍夠3中堅互傳 出波比lm頂 榮派膠未？

除咗科

等帶路好耐

monster個釋放野性廣告好柒

劇本：兒子出來3：1反cup

寧願睇foyth
屌你老母件垃圾臭斬左十鳩幾球都唔知斬乜

肥普：係唔撚換呀

好過bd

U 成點？
都係U 到咁上下鳩斬？

熱狗俾場好波我睇輕鬆下得唔得

無左脆皮指示成隊唔識踢

係

冇特別 斬得入都冇人頂到

bd d垃圾波係又高又慢
但件臭斬既波係直接連第一條友都過唔到

下場作客猁 好想玩玩了

dele學人發嬲？

垃圾發皮4

咩話40-0？

單計今場一定bd好啲
今場臭連突破都唔做下 求撚其斬個波出去就算

練斬波

高普上季送走daddy
今季送走Fat daddy

好似盲人睇波咁
淨係聽旁述都想像到場上畫面

搵我返去教好過

真

炒肥普啦
已經控制唔到更衣室

呢隊熱同依家隊曼聯打都分分鐘比人炒 廢到笑

有冇手足有acestream link？

光頭佬已召喚私鳥

搵Daddy 啦

下半場肥普應該死死地氣換返
Ndombele & Son 出黎。
用返雙中堅算

拿高士文！

仲有奇哥

肥賓得唔得

avb

班友集體怠工我都費撚事睇

可以

反cup 到我送dcd 啦

係咪呢
唔賣球場贊助
而家點賣呀

Son is indeed coming on for Sanchez at HT.

你買左ginga 未 好平

超人定拉打
超人下星期先去拎

start

維哥做生意唔使你教

搵唔到

換走雲克斯呀屌你老母臭閪

上星期NFL 係主場搞場波賺好多。

dele轉行玩花式足球啦

你係肥普心入面點都係廢過winks

見到330 到 夾埋勝利 650 蚊到

啊 咁都唔入

兒子

hi到

dele個腦到底裝咩
btw老豆搵仔原來熱狗黎

勁撚到

最有威脅

咁都未死得

有一個係

son要用入球迎接daddy

覺得A4 真係收得皮...岩岩呢下完全跟唔到...

我想問雲克斯係咪唔識踢高個波

我地不配擁有son

肥普就係鍾意佢唔俾高波

點都好過山狗

肥普：SON我帶你去皇馬

加沙

我都唔柒明點解難得出左兩隻快馬
仲要搵mola做搶點果個

笑匠

佢同kane換位會好踢好多

點解唔可以變返左son右lm 中間dele+kane

大家都明 係肥普唔知咩事姐

肥普不嬲只會玩單邊翼

vorm係咪未出得
後備個austin係乜水黎

幻幻

屌換走mola又整慢隊波
唔撚洗睇又U番

洪太救世了

咩防守黎

屌你老母winks

dele仲留到？？

成隊好似大家唔識大家咁樣 哈哈

笑死

得返一個換 dele 定 winks

唔怪得話一月唔買人因為打算走人

rose換bd

唔換

daddy 近了，你們應當悔改

gchi

Daddy: 條後防咁撚樣 唔黎了

睇咗幾分鐘，失波就轉咗玩Twitter

on99 角球

唔講以為白衫個隊先係榜尾
反而藍衫踢得唔差

後防差可以打9個後衞

kane一腳射左去算啦 重要傳返出去

老母馬後備出場
大戰緊me

901+kane 12m=win

老屈個個都踢到曉飛咁
對啲英甲了

真馬特踢撚到前鋒咁
究竟隊波要幾咁廢先做到

林美拉攞腳波都攞唔到，英甲料

杜古希踢到成個球皇咁添

Winks終於躝

終於換走winks

終於收皮了

下年依條防線會唔會走哂
4個都想離隊

感動嘅係
今場到而家為止對面射門次數依然只係個位數

上年用到盡曬啦 4個都謝謝地

臭未盡都謝皮了

呢幾個月都係咁上下。

唔射波又點會入波

隊波真係無得救

等球霸都無心機踢就星散啦

唔好阻人搵食

班友怠工認為比主席壓低人工而主席又咁高薪係人事問題，唔係炒肥普就可以解決

重要對住呢個垃圾龍幾個月

嘩我屌你個龍仲衰過隊長

True
仲要利維唔想比高薪老將
寧願比新人高薪(尼當200k)

咁隊波未換完血
啲球員實屌鬼

推

隊波真係無疊瓦呢個idea
永遠邊線1on1

he’s magic you know

肥普連進攻都搞唔掂，
一定要揾新教頭教進攻....
已經睇左好多年U 喇，夠喇！

搵返我教啦屌

屌那星
Stoke第二球了

班友成日以為訓地下就有12比你咁

無winks中間真係直接好多

要燒味冇老蘭根本冇本錢

佢係到都冇燒味睇

好掛住老蘭

刷夠角未

普蛇會唔會走

屈班後防對熱隊閪波踢到5個vvd咁

會打地波

隊波係咪街場搓暈踢

科士打

-6 dele

多謝科士打

屌 咪入喇

賓科輕出終於付出代價

真係完了

d氣氛重西過舒活個時

個mon寫no goal?

黑哨

寫NO GOAL
但係又講係GOAL 又指去中場
做乜9

擺明黑哨

手球？

做乜勁？

黑哨到

黑哨都贏唔到

姐係點

打和我都想炒肥普。

神秘力量

mma開始

錯螢幕

入呀麻 唔覺手球

贏都炒啦

黑到咁, VAR 利維投資左好多, 所以人工冇得加

黑撚到佢老母閪

好掛住茅狗alli 個陣好有火 見人就踢見波就入

冇肥普，係咪摩佬教？

正確答案

都唔知肥普教乜，完全控制唔到班人

屈仔好慘

一隊波行到6年就係咁嫁啦

竟然crazy係勸交嗰個

七年之癢

一係就學馬體咁一野換哂

如果唔係就要一早換血

炒未啊

未輸唔炒

和都炒啦好嗎

邊有錢

完全冇咩換過血，冇咩新人激活下隊波
球會管理層一定係最大責任個個

依個一定係無得傾

Alin 入完波食左春藥咁

炒未？

升曬成隊青年軍上黎算啦

頭80分鐘0作用

咁都唔輸
即係逼肥普喺猁面前出醜姐

都要逐啲逐啲換嫁啦
依家咪就係爆嘅時候

L1 a4 v5 kane alli e23 rose keep住冇競爭性幾耐
邊有球隊會咁

唔該高普下場腳一踢肥普走

唔輸走得奶睇啲

得唔得？

完全無動力睇live
上黎齋睇文字係無錯

其實球員都好大問題，頭先有球比人打反擊，冇人回防咁制，中場仲有人係到散步，執撚左佢啦屌

拜仁都7粒
利狗可以幾多粒

我淨係聽聲

好似之前摩daddy吊命果排

轉台睇左德甲

換完領隊
你好快啲改下啲營運模式

主席以前迷魔，希望好啲

有鬼

最後高普送佢一程

但係摩佬一定係買28,29,30歲既即食星。
同我好唔夾。

twitter 多左好多 #pochout

Stoke 兩連勝了

滾

係就快

迷魔係咪有病啊…

請左佢隊波衰6年，3年破壞+3年混亂

I totally agree with you 柒公。

岩啊

原來肥賓去左中國

同利維焦土

隊波咁嘅閪樣
請邊個都差唔多啦

邊有咁耐?
皇馬好快就拎歐聯

對人工同主席既不滿係死結,邊個黎都死

呢個人工咪去番呢個人工既排位,有爭執即係去到呢個zone既下限

咁計好公平

過去幾年肥普超額完成已經好厲害,走啦無謂孭鑊

薪高糧厚
仲帶埋朗當過去

agger

依件黑柴其實幾好用，又肯打後備。

(篤灰) Joe Lewis 呢位先係背後老闆， 大家有乜可以問佢。

皇馬有錢搵教練同球員止血
你有冇

仲有咩好既戰術教練 唔要魔佬

屌帥

條友又好品

係都好

有

不過唔出

交哂比你喎光頭仔。你每年有錢入落戶口就任你攪！

拿高士文呀！

同big6逐漸拉開距離
又去返爭歐霸位年代

依個比拜仁mon實嫁啦
不過其實唔少德甲教練都幾好

疊埋心水等第唔知幾多次星散吧啦

咪係囉
攞屎上身就咪搞啦

見到和波竟然開心 我係咪痴左線？

唔開心,想輸快啲換教練

Would honestly rather see Oliver Skipp, Japhet Tanganga and Troy Parrott in this Tottenham Hotspur side.

Rather than players who don’t want to commit themselves to Spurs or feel they do not have enough competition for their place and put in these such poor displays.

#THFC #COYS

You can’t show fight for 5 minutes and expect to win games at any level, drawing to a team bottom of the league isn’t good enough.

Expecting better shouldn’t be seen as over-reactionary as the displays we’re witnessing are simply not acceptable at Tottenham Hotspur.

#THFC #COYS

曼城件衫成條雪條咁

炒人未？

邊個教都係咁，球員冇一個有火。

睇死光頭佬唔肯賠32M炒肥普

降班隨時唔見300M

son同dele重有火嘅

無睇，踢成點

廢

都係咁。

重有interview,即係未炒

屌你係有火 但廢

唔好再想用D花巧嘢想過人喇，專心做後插。

我唔覺得dele9號位傾10仔有咩問題 而家係場場都有大失誤導致失波

avb好似都係比利456完之後踢走？

Tottenham Hotspur boss Mauricio Pochettino has defended his Spurs players poor performances so far this season:

🗣"I've been here 6 seasons, we will recover from this”.

[@FootballDaily]

#THFC #COYS

之前又話換走Jan Toby唔出嘅

唐申個頭做乜鳩

......after he left

[@AlasdairGold] | Tottenham Hotspur boss Mauricio Pochettino has now refused to rule out January signings for Spurs:

“They need to be ready [the club] if we need to do something, if not we keep going.

I am happy with the squad If we need something we need to act.”

#THFC #COYS

半季20分都無點補都無用啦

如果真係補得就即係冇前4都未炒啦

yes

為咗獌要肥普，熱刺請新領隊，聽日撐一次猁

完全唔知今日踢 冇睇都係好事

未炒

邊有人肯黎

都主真係好撚怨婦

READY STEADY GO~

唔出了 留係連登查案先

唉

唉乜鳩

嘩屌你老母
原來me尋晚motm

屌popo
咁遲補鑊仲要女人

攞黎柒

19000咁撚勁

唔想肥普黎

熱刺仲有第七好神奇

#328
壹個轉身
• 2m
下場打啲白衫軍 又係有照顧 拎把刀出黎斬人果啲黎

邊有人惡得過紅衫中共

不了 要返學

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

有冇人搵到今年各隊場上跑動數據，對上幾年我哋好似長期keep住前五，今年見班友懶懶散散咁。

Christian Eriksen, Ryan Sessegnon and Giovani Lo Celso are all involved in #thfc training this morning. | @AlasdairGold

搶迫踢法keep唔到好耐
5年其實都好癲
加上上年決賽去到頂點跌返落嚟
要學馬體會換血打青春班

想脆了

青春班同29歲阿叔有閪關係咩

依家直情係養生足球
慢撚到仆街
仲要傳一腳波要分成三次先傳到

唔關事

但係講起馬體會就想脆

個個冇波就企定定
少少pass&move都冇

中場又冇創造性
有創造性嗰個又冇心機踢

好波

諗起件winks真係火都黎撚埋
下下都拖到慢再三米傳球

屌你都係咁

元朗呢個地方真係好撚on9

d雞又要又肥又老

Real Madrid will only attempt to sign Christian Eriksen in January if they can sell Isco or Mariano Diaz. | @diarioas

As Pochettino left the press conference room @Dan_KP asked him if Lo Celso or Sessegnon would be involved tomorrow. He said one would, the other wouldn't. I presume Lo Celso, having actually played football this season, will be the one involved.

買迪亞斯囉

[@RobGuesty] | Harry Kane has dismissed talk that Spurs are tired in training during Mauricio Pochettino’s sessions.

“It would be wrong to do more or less, we need to carry on doing what we’ve always done, keep working as hard as possible.”

#THFC #COYS

Tottenham Hotspur’s Tactical Issues Explained

今場輸埋可以炒未?

其實中場同閘位就即係上年沙利係車個問題咋麻
之前都講過

我地再大鑊啲就係要加埋更衣室問題
同埋前面front3係要打小組反擊，但依樣係其中一樣肥普唔熟練嘅一樣

但咁樣轉陣嘅好處咪可以甩開Eriksen嘅依賴
同埋可以用盡son，有機會打起alli同Lamela

北倫敦雙廢

想問下入過場睇熱狗既
你地用咩方法買飛架？
上網search stubhub驚中伏

買親都係黃牛，好鬼貴
你如果唔係呢排睇入咗one hotspurs+應該好d

垃圾傾連提名都無

諗住搵2020年既飛
我都見到one hotspurs +
但係咪通常入左就會買到飛😂

聯賽通常都冇問題
利申每年都課金

咁如果1個one hotspurs +
係咪at least可以買到兩張飛架？
你年年都過去睇架？

1個ac1張飛 兩張飛要買多個ac 買嗰時可以link埋一齊買
只要唔係對big6 就算white hart lane last嗰年少3000個位都好少話買唔到

萬分感謝
咁搭單搵d有ac既人買係咪都可行

連登真係好撚多文盲

或者黎緊會去睇既人夾個ac😂

之前都傳過

今晚就係
歐聯亞軍。。。紅星。。。

唔好咁痴線啦
上年我地歐聯亞軍...

今年講緊英超護級

唔係一個ac 2張咩？

目標梗係年年去一次 但實際就未必做倒la。。。

唔知新球場有無改
至少以前係

去唔倒仲續會既

求解😂😂

課金俾光頭西嘛
同埋年頭續未必想去 但年中就可能會有錢去

我試過用自己account禁到2張連位,但果次我無買,純粹係試

今晚睇既係on9 仔

我係on9 仔

咪咁痴線啦.....我地上年歐聯亞軍.....

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

唔好咁痴線喇
年年都講緊平反64
你地班友同我講幫加泰都唔敢
光復香港到咁細膽就咪撚光復喇

垃圾
唔敢po響cc 台

我走唔出波台

佢會同CC台班友玩小朋友齊打交

今晚唔知會輸幾多粒呢

大家睇完脆好瞓。

點睇我都贏硬佢地

有預感今場會岀科 dier 盧素

阿根廷all 正選

u19 32mins 3:0

#thfc midfielder Giovani Lo Celso is available for selection against FK Crvena zvezda. | @SkySportsNews

parrott入2球

Hat trick
唔通垃圾傾真係有人接

9-2

肥普Out. 美臣 In

大4喜
痴撚線

仲要對面有球我地own goal
入成10球

肥普Out未

肥普會戰勝歸來
肥普會戰勝歸來

系

睇肥普last game

睇緊馬體會半場 脆皮踢得好好 可能係成隊短傳問
最穩果個

Dele lamela

lo celso bench
winks 終於後備 j 死都主

冇撚左toby?

Yes 後備都冇

又打膠？ 又同脆皮打膠？

下年正式foyth sanchez兩個中堅

脆原來有手榴彈，掟到入小禁區。

之前踢般尼
點會冇

就好似卡保加多信咁

多信真隊長

主攻用bd 肥普我屌你老母咩

Son獨撚到

比crazy傳中中間3v3入撚左啦

thx bb

點會唔射呀 個位咁靚

但射得7 冇力

比右面入左9成 窄角焗射有可能入咩

嘩 幾耐冇入過角球

Kane!!!

得你未來人

好耐未見過角球頂入

對上一球已經係老蘭

打鏝城 仲要睇var

你hea踢之後冇人識斬

Lalela有幾可斬靚近柱-6足球

對面防守堅廢

咁你要問下7公

屌咪燈

我地咪又係 嬴住兩球都可以柒返出黎

柒公呢幾日唔蒲頭
明白了

我懷疑緊隻垃圾山狗夠唔夠marin勁

落到底唔識出波

隊波有心踢咗

華布拿都撚到我地 德國美斯應該得

佢都幾慘 吹咁大 但去到車仔就冇喇喇收哂皮

2assist

兒子！！！

要靠lml做進攻核心 真係可悲

柒公靜雞雞拎支香檳出黎開

勁過大力了

又要睇某吉田_打飛機

七公大勝日

要迷七嫂了

又係尼當失誤 幾次喇

三叔慣住睇

son好撚生猛

拜輸緊

仆街 放水比奧林比踢走我地

拜嬴唔晒我地好難爭第2

計得失球一定收皮

鬼叫你贏兩粒都比人追返

Lml 球王級

明明係柒爆控失變靚漏比son 柒嫂世界第一

唔覺得佢係想漏

明顯係

son d傳波搞咩 變左ssk咁

屌你老母加沙咁都接唔實

Winks

嘩尼當呢下好波

拜仁追返！

有少少似返3米

Bd好慘

傾退去10號位 dele切入佢個位幾好 傾分邊分得好撚靚

傳中有dele 12碼點有lml Kane 後上
隊波轉緊打法

唔用winks真係成隊波超順

廢龍想玩死bd咩

V5直頭笠住佢

靚呀尼當

兒子好波！反搶靚啊呢下

官推劇透

馬高馬連打得唔錯 可惜呢下自爆

腳軟了咁

咁樣派膠真係

30米

好低級果隻失誤咁樣屙送分

屌 高比幫下手喇 反正你地都食硬我
你今場贏有9分 點都好過7分喇

隊波今日咁積極嘅

你哋班友同我講連紅星都贏唔到

今場個陣好似運作得幾好

捧隊波都咁自卑不如⋯⋯

反榮又贏

對水晶宮又係J到仆街 之後就...

7射7中

肥當一定頂唔到全場
sub 施素low就正

咪咁痴線啦.....

中場組合施素兄弟

Locelsoko

高低黑白配

呢場波落重本
對面踢到被逼出場咁
假到呢

唔怪得七嫂咁撚勁
Eriksen + lamela
=Erik lamela

飲完支香檳拿

一查肯定有野
由外圍賽開始買紅星，邊撚到係咁既樣

今晚目標5:0

收到風 有台灣風水師要咁做
唔知擺左咩陣影響左紅星

香檳？？？？

Lamela 2assist 喎

對面散步防守，我都得啦

kane出得咁靚

Son真係唔識傳中

洪太

換科加盧喇屌

屌 lamela仲chip遠柱 咁你助跑做咩鳩

右腳=垃圾

拉美拿

兒子快d把握機會帽

仆你個街 原來仲要有時間比佢收正用左腳射都得

唔反了

左腳即刻入

洪太終於入

屌唔反了唔反了

傾分邊好撚靚真係

傾好撚靚

v5係禁區黎既

對面反cup我派10000

少林一早要入啦

柒公今晚射咗幾多次

差啲50

我好膽心呢場波唔計

對面個中堅太過份啦掛

有波唔頂... 呢下仲沖埋上去唔番黎

無榮 = 輕鬆

4:0換人入黎夾下啦死肥仔

對面英甲質素都唔知有無

對面廢姐

大家可以睇下佢地mark kane個中堅

拜贏番

傾個打法轉左

係呢場啫
之前唔係咁

上年打到般尼仆晒街 踢走埋西維爾

換人未呀肥西

Son獨撚到屌

呢球真係要屌喇掛

兒子呢下獨得滯啵

kane唔屌柒佢都算畀面

dele仲係拖

成隊踢得咁好但係Alli依舊係咁柒

兒子太耐冇帶帽踢到上曬腦

要J好J喇咁多位
下場又俾人456

沙拿都話獨果球有人擋 呢球佢望完有兩個空左都自己射

第一個換派路

又係迪亞，好撚悶啊屌你老母

對面個11號又係死左腳

頂得唔正

嘩 即刻換走son

獨得滯肥普嬲了

肥普想守？

對面咁放水就出locelso刷信心啦

垃圾普

想睇佢好耐

鳩估 85分鐘入

咁樣換人 有排都行唔到返去

科

Son特登行去握手

睇死條肥柒下場會正選出lo
然後一pat屎咁半場換走

屌你老母我要睇Lo Celso啊

都幾on9 對球員係0保護性

屌 對面中堅放水咁放佢射

Kane射得好靚

對面踢到咁柒到射到十幾腳

要讚尼當 好靚 岩岩好未offside

345ng汁到飽

第6球點部處好？？？

hea到

no goal

汁左幾多

傾心熊喇

Foyth?

第一球已經放緊啦，hea追kane

所以我睇到好嬲，好羞恥

想戴帽

咪癲喇你 明明對住lml射左好多次

希望呢種打法work Kane drop deep 分邊再後上 好過佢比啲中堅死逼爛逼起唔到腳 而家打法似牙朗咁

射得太多好羞恥

科比波靚到

想睇lo celso

2000 x 1,4 x 1,6 x 1,6

終於換

出啦

Alli躝啦

Locelso呢場就入波既話我下年就印佢

Own goal呢

照計又點話